有無人知le隻叫咩名

想搵佢個sticker 但係又搵唔到佢叫咩名